[咪手/ 旗手請入] 警告 憤怒鳥

有朋友話，佢發夢見到憤怒鳥真係好治癒，但建議如果可以先用大聲公 或 旗 溫馨提示D豬，咁外國玩家同noob 會易D 接受。大家既目的好清晰，講左先做唔會有咩影響。

同樣道理，魔法師亦可參考。